[告急] 得返一萬人做民間記者會問卷!? 咁樣仲點上外國學術文獻啊!?

告急國際戰線要人

問卷link:

民間記者會於昨日推出的「抗爭者心理健康」問卷調查將於今晚20:59截止！暫時我們只收到一萬份回應，數量遠低於之前兩次民意調查！

為什麼要填問卷

民間記者會成員在設計這份問卷時花了很多天參考不少國際大型心理學研究和文獻，務求令這份問卷符合國際水平，提高民調結果認受性。正因如此，是次問卷調查比較長和深奧，請手足見諒

我們希望收集大量香港抗爭者嘅精神壓力數據，然後寫成一份正式報告登上多份國際大型學術文獻（例如Lancet，NEJM等等），這樣才有足夠力量尋求國際人道救援

因此，是次問卷調查十分需要各位香港人填寫，增加報告代表性！民間記者會成員們跪求大家花少少時間填寫問卷，同時請大家廣傳至身邊所有親朋好友和各大社交平台，並呼籲大家填寫:

記得最後按Submit先交到

支持民間研究，號召人道救援
香港人，填問卷

Push

推

推啊 要人啊

搭巴士個時就好做啦

Tui

無人知呀 你唔係連登高登到

tui sin

push

留名一陣做

推啊 做左未啊

等巴士做

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實就算計99% confidence interval代表700萬人，
1萬人既sample size喺足夠有突，不過都照幫你push啦。

要人

上次有13萬人架~~

前提係要夠廣泛，如果全部連登仔就無乜意思

上次我無做，上次果份都要做咁耐？

推，無13萬都要一半

done

唔只為佢地 仲有一班手足呢 佢地唔係condom

qog

做左 好長

勿分化

做完之後白mon

已填，幫推

佢個layout有啲問題
用電話做做到某一版好長嘅碌唔到落去

上次邊洗做咁耐, 手機做個介面真係好q難睇

屌解填填下跳返去最頭...

已做

個問卷填到好sad

推 已早完再叫埋身邊既人做埋

唔好撚再推格離乜9 Renee啦好嗎?

今次佢地話 係關於心理上 所以就詳細好多

有無得直接比google問卷條link出黎
大佬#1條link極難做

今次係急咗啲！
push

幫推
fb一早share咗

填問卷

試下呢個

我記得有個port話要預半個鍾我都book mark先，結果唔係睇返你個post我都醒唔返起

半個鍾真係好多人無乜心機做
如果唔係民間記者會攪既，貼錢比我都唔做

未做既巴打留意：我大概只用左15分鍾左右

答咗啦，不過下次問卷可唔可以唔好咁長氣

推啊

坐巴士，黨鐵個時做啦，快幫手

做咗啦

填完

今次佢地話講心理啊手足 係會詳盡d

Pish

推到十萬

做完，push

已填

推呀屌

填了

Done
呢班人唔該用少少時間填啦屌

今次真係難左 同埋好似唔係幾明當中題目

推呀

係要做好撚耐
但夠詳細 同我快撚啲做

推呀！

P

再推

Done

112 記得出黎

Done, 推

推啊！係人類就填左佢

推，其實一萬個Completed Sample 已經好撚多

不過我地要更多先夠Noise

佢有兩個位碌 喺個survey入面碌唔到 但係喺個survey外面可以碌落去

今次呢份
喺手機真係好難填
一黎好長，每次跳頁都去左中間，要自己拉翻上頂
同埋啲選項要打橫掃先睇得哂

琴日填左！推

tui

推啦屌

推
唔知點解做做下有啲想喊

20:59截止

做左 推

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有傳媒拍到水炮車內部操作，證明清真寺唔係誤射（會南亞文翻譯既手足入一入）

推推推

推
已填

pish

做左

done 雖然有啲長

推啊推

領朝係電腦到做
做到某一頁
啲option全部揀唔到
就做唔到落去

Dunno why this time VERY not mobile friendly
Last time was the fill in process was much smoother

Done.

做完

大家一齊填! 我都填左

pish
btw 有電腦用電腦填, 電話太難睇

Yes diu cant scroll easily and the column too narrow la diu

問卷又唔係D咩，去Facebook post下啦

因為唔知有得做

感謝

擺連登無用架
Facebook ig WhatsApp send哂比你識既人

做到過左站無落到車

做左，叫哂同事一齊做
講明做完先可以準時收工

Done 10分民間記者會

光復香港 時代革命

填阿，我第一次填到尾三嗰頁唔小心關咗個page 都再填過

做左 幫推

咁大sampling bias點做先meet到個methodology requirement

最後衝刺

已經做左

屌 啲人做乜撚 係咪想輸 人地民記咁俾心機做咁多野

雖然好長但係認真做晒

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

已做加推

推 已填

畀啲時間，份問卷要搞成半粒鐘至填完。

利申：填咗嘞

721
811
831
101

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

份問卷做得好好，一定要推
分析參與者同講創傷後遺症

推！

填完 不過真係好長

up

Too long
Cannot read

推
少左人做我覺得D問題好似好重複咁
利申：做左

做完 推

填咗

已填！推！

推!

做咗，推

d問題邊個set架....好撚長......

幾條問題都唔知有咩分別

答極都唔完咁....

Done and push

以為自己用iPhone X問題

Twitter 都冇乜人啦

其實點解要咁急今晚dead?

未做既同我快啲做！

我們已經收到您回覆的表格。

卷已做

Your response has been recorded.

push ar

做嘅人都唔係隨即抽 唔可以咁計

屌你係巴士做完先睇到你喱句
推

下次問卷可唔可以唔好咁耐

屌，做成幾百條問題，唔柒做了。咁嘅問卷收皮啦。

做左，幫推

一早做左

推
之前都做過啲呢心理健康問卷, 長氣可以理解, 其實啲問題幾standard

不過呢, 下次會唔會考慮唔好限時24小時以內, 咁趕真係未必夠人做

Finish yet

done
推到多d人做

搞掂啦

份問卷好難喺手機填呀！下次要執下啲格式（例如要顯示器完整嘅評分表），仲有個system啲跳題跳到亂哂籠啊！

做好曬

有啲set問卷技巧係前後問兩次或者rephrase黎問，可以睇返果個人係唔係亂填

又有？

今日先知

我愛民記！

推啊

十分鐘搞掂

done!

p

填填吓開始諗起發夢情境
好不安

推阿

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

終於填完

快做

叫埋父母做啦

份野咁q長....

比想像中問得多, 做完幫手推推

我做咗啦大家快啲做

支持民間研究，號召人道救援
香港人，填問卷

有冇人做完第3 part最後load唔到

推呀呀呀呀呀 未做嘅快啲去做！！

啱啱先填左對唔住咁遲先填

大家花10分鐘做咗佢喇

推啊屌你老母

喂大佬比多幾日啦
咁快完

填咗，但係諗唔到d問題有咩用
結果最多咪話港人反送中壓力好大
警暴令大家都好精神緊張
阿媽係女人嗰d

雖然問題有d多 但表已交

有冇人填填吓個心唔係幾舒服

交左幫推

填咗 send畀多啲人推

填左

做左幫推

做左，支持

填左了

做完
push

done
香港人 反抗

越做越灰 有啲問題我覺得set得唔係咁好

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推。

20：59 前完成呀 快啲做

做左~~~

做左啦!推吓先!

快啲做啦屌
10分鐘

做左
今次d問題問完又問咁⋯⋯？

海外朋友話想做但卡住左係日子到
搞到做唔到（唔想亂左個數據

做左

手機板個網頁做得 不完美，可接受

推 !
唔使 10 分鐘就做完

做咗推下。

份野唔係好岩冷氣軍師做

剛剛先做完，希望會計埋我

快

Filled

啱啱做咗，係有D長，不過如果10分鐘都唔肯付出，唔好講咩民主啦

唔填正衰仔

Same
推

已share 已填 再推

已做
推

做到一半直頭唔覺得自己係抗爭者

Done la!!

已填加推

我覺得因為精神健康既問題唔想答
因為自己無問題

然後格硬填好似亂黎咁

Done !

最後個一頁有個 submit
無按睇嚟會 gg

搭完一程岩岩好做完

填左呀

幫手推 - 下次個heading (10．28) 要寫得好d
好多人以為係過咗期係尋日

大家一齊幫手share出去俾朋友填啦

學術研究就係咁，總之數據必不可少

返到屋企，終於有網，done

填左，push

Push 08:59前要做完

做左 仲有時間
要花多少少時間做

Deadline fighter!

幫推

推! 快D做

Done，但真係幾長...

Done 辛苦晒大家

做左，推

puah

x2，自己唔係事主感受唔到有幾恐怖

Deadline fighter 出場喇

Push 30mins left

仲有半個鐘 推啊

今次真係好少人知

done and push

感覺啲問題係俾前線答
唔係我呢啲和理非答

唔緊要架 係香港人就可以答

快啲做啊 零成本
少少時間都唔肯用 講咩抗爭 講咩革命

而家先知有民調

登

done 問得好長

啱啱做咗
死線戰士

和理非都答得的

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

晏奏做左啦, 推推推

啱啱填左

最後衝剌

香港人 幫幫手 做問卷

推 做啦

最後19分鐘

已做 推

填完真係...忍唔住喊
手足們, 我地要一齊加油

其實啲post淨係喺連登同tg group出有春用，一陣就沉咗
唔擺上facebook啲大group share開去根本就接觸唔到大眾

仲有15分鐘

push and done

推
done

雖然好多問題 btw 填左

係咁跳黎跳去...

Done 雖然長 好彩趕得切

少人做多數因為份野長 同埋佢deadline會唔會快左D

最後10分鐘
幫手！！

差8分鐘

利伸: 做左

1萬好多....

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

唔小心做左Dead line fighter lol

最尾5分鐘

睇快d誠實作答

過份內斂 / 自信的人未必想填

不過照推

好彩趕得切

已填，希望下次簡單D

啱啱好填得切

推 我填左

Done 推

個介面好唔得囉成日做做下要碌黎碌去碌左碌右
顯示唔到晒d 唔同選項

岩岩填得切

一推再推

夠鐘

21:00submit

deadline fighter 完成

啱啱好

遲左兩分鐘

下次早D貼上黎!!!

做呀

我做咗喇
你做咗未?

21:11 submitted

做完想share俾friend已經夠鐘

計開始定交表時間
做撚左15分鐘

仲有好多人未填

721
811
831

好長，但已交

survey done

好長
填到一半開始唔知填得岩唔岩

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

遲左，sorry各位巴打

Sane

未做既快撚d做

完左

可唔可以叫佢放多幾日
琴日先出
今日就
利申填左

No active survey at this moment

無既

之前已經係咁

Load 唔到？？

冇問卷填

得一日真係唔係太ok
應該會多左誤差
下次要改善

推啊，其實覺得民記越搞越好，但大家關注好似越嚟越少咁，呢個都係我地外宣嘅重要基地，我地比d support佢啊

大力推

無嘢嘅條link

miss左！！！！

縮番細個mom就碌得番

會唔會太學術性

做咗

#1條link 按落去: No active survey this moment

「暫時没有進行問卷調查」

pudh

睇佐另一個PO, 到20:59為止.
今次遲佐入, 等下次吧.

幫手

條link話無左既

推啊快啲填

push！

遲左睇到做唔到

每次都有做

昨天收到香港大學電話民意問卷調查，平時我會直接掛線，今次我就好認真回答！用了十幾分鐘！希望有用！

瘋狂推

11 02 維園見

做緊

已填， 幫推

做完
攬炒5
五大訴求5

R

填咗，推

暫時没有進行問卷調查

No active survey at this moment

晨早做咗

堆

推啦

8點dead左喇

快填

Sor 而家先睇到

應該要95% confidence interval?
99%反而太wide，唔夠precise.

Btw 做+推

暫時没有進行問卷調查

屌老母尋日出今日要收,交功課咩,駛唔駛搞到正苦立法諮詢咁撚短啊

完左啦 今晚9點就完左

點解confidence interval唔係越大越準確？
不過都係唔好唔記得呢個唔係probabilistic sample
要做嚴謹研究，最好reweight